對方越激進!! 大家要記得姐係代表對方更加急 開始驚

明白大家都辛苦 無力感出哂黎
對面越兇 代表佢地想快D結束場運動
我地真係要堅持落去啊

小小打氣post

多謝樓主 希望你都調整到心態啦

假扮示威者係殺敵一千 自損800既方法
對方要出動到咁就知幾撚大獲!!